<!--info-header-start--><h1>获取数组的中间元素 <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%AD%89-d9901a" alt="中等"/> </h1><blockquote><p>by 凤之兮原 <a href="https://github.com/kongmingLatern" target="_blank">@kongmingLatern</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/9896/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a> </p><!--info-header-end-->

通过实现一个 `GetMiddleElement` 方法，获取数组的中间元素，用数组表示

> 如果数组的长度为奇数，则返回中间一个元素
> 如果数组的长度为偶数，则返回中间两个元素

```ts
  type simple1 = GetMiddleElement<[1, 2, 3, 4, 5]>, // 返回 [3]
  type simple2 = GetMiddleElement<[1, 2, 3, 4, 5, 6]> // 返回 [3, 4]
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/9896/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/9896/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <!--info-footer-end-->
